====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La plus frappante est sans doute le divorce entre la vision extérieure que portent les interlocuteurs des sociologues et la vision intérieure qu ' en ont ces derniers , divorce qui explique que le sociologue , plus que d ' autres sans doute , se sent toujours mal compris ou incompris .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

